周庭：我聽日去大埔狗屋報到，原來我被咬係關日經新聞支

- - -

【原來我被捕，係因為一篇«日經新聞»嘅廣告？！】

根據前幾天法新社的一篇報道，警方以「國安法」名義搜查壹傳媒的當日，原來亦有持手令到日本«日經新聞»的香港辦公室進行調查，原因是去年反送中時的全球登報運動中，一則刊登於日經新聞的廣告。

之前一直沒有透露，當日我在大埔警署落口供時，警方曾向我展示了不同證物和證據，其中就有這則於2019年刊登的廣告。

到底警方在日經新聞的香港辦公室調查了什麼、日經新聞又提供了什麼資料，暫時還沒有人知道，但這次事件顯示國安法不但影響本地傳媒，對於在香港進行採訪的外國媒體也是一個威脅。因為警方可以隨時以國家安全為由申請手令，搜查任何媒體的辦公室，甚至可以禁止外媒記者入境。

就好像警方在就壹傳媒事件見記者時，表明只會歡迎「願意合作的本地媒體」參與記招，不單是網媒，而且外媒也不能進行採訪，這類事情會漸漸變成香港的新常態。

明天下午，我將會到大埔警署報到，若被正式起訴，就可能要面對以年計的還押。近日的事態發展難言樂觀，希望能夠成功續保，也願眾人平安。

（相片 / TMHK）

日經呢次奶野勒，隨時同當年Yahoo一樣要賠一大舊錢出黎

好心李大導就咪撚搞咁多野啦
首相選13日+
搞埋哂呢D咁既野係咪想石破同二階永不翻生

皇上，李桂華今次又立下大功

又話冇追溯期

Twitter 去link 日本trend

產經中共黑材料仲多撚過日經

超多日語comments，呢次日經大撚鑊

佢未出tweet

都唔知搞日經做乜鳩
係咪D狗狗又以為周庭收左日經錢

又助攻？

追溯期? 笑

又話冇追溯期, 法治WOR

外國勢力
禁止黑警到日本旅行

錯，想搵日經套料睇下邊個比廣告錢同點比

班毅進仔以為自己"我拉你, 驚唔驚呀? 嘻嘻"
隨時幫日本鷹派助選

期待日本 回應

河野無安倍親美
但就好撚反共既

禁埋水炮車thx

咪眾籌囉
唔洗搵架啦

李大導咪繼續玩囉
隨時日本議會成個親中派一獲炒起

共產黨可信，如潘金蓮係仲係處女

咁幾時拉埋日經啲人

本身二階果邊個秋元司重比人告緊賄賂
之後再衰多鑊想收買證人
再煲大d真係

聯署支持封殺微信同TikTok

正如當年納粹都同猶太人講只係要做種族隔離
唔會有事

極權講嘅嘢都信從來唔可以信
因為佢哋眼中係有強權無公理

黑警識撚國際政治咩

繼續炒熱日本戰線

對政治有少少了解既架仔都知二階同石破係日本係出名親中派
日本政治因為醜聞落台真係好撚易
同埋安倍唔妥石破之前同佢爭

有朵都無咁驚

日本親中派可以收皮了 李大導ho ball

又話無追溯期？

支那講既野都好信既

點信得過

相係2019影嘅 但係2020搜到嘅

其實有搜查令，日經有無得唔比？

要睇日經喺香港有無營業部，同之前班狗上fb想套料一樣，無呢個部門你問無可問

，

推

無追溯期係指當局人員唔會乘搭時光機到過去捉你，依捉你同無追溯期的說法並無抵觸

連講果個都唔知有冇

黑警食屎啦

國安法無追溯期真係笑話黎

真係估你唔到喎，李大導

借位一用

Solomon Yue同袁弓夷發起聯署..如果今日內2個都夠10萬..我紫青爸表演切JJ, 做個真正無撚用既男人老婆奴

關咩事 日經都係victim

周庭6.30後已冇用主打日文嘅twitter
今次出日文post都只用fb
其實點解？

冇信用過雞嘅人信得架咩？

準備tweet 831同周庭b 了

No，Yahoo曾經向支共交出異見人仕電郵資料，之後比人告到甩褲

佢早年仲主張緊建設民主中國 有冇清update下

咁日經係咪篤周庭灰先

周庭Bebe

繼香港助攻完台灣小英，又係時候助攻埋日本

害死幾條人命, 賠錢根本便宜左佢..

你唔好望周庭會tweet佢真係自630就冇update過，我都係靠日本戰線班日本人推日文tweet咋

上庭就知

李大導又助攻

咪係囉 咁點解會assume定日經篤周庭
人地係驚支共就唔會比香港人咁登報啦
依家睇都係黑警用黨安法爆上去搜
日經明明係victim

無寫明就知咩料
得條7婆自己咁講啫嘛

當時國安法 退出左日本戰線

黑狗用懷疑洗黑錢上去日經叫日經交料

你信共產黨？哈

咩討論嚟，周庭使鬼篤咩

推上Twitter

衰妹學人玩老屈。。

呢單早幾日有報 同apple同一日

係無限追溯期，隔左幾耐都會搞你。

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

我明
但其實唔用twitter用fb
唔會安全咗

exact7ly
日經雖然無200隻狗爆上去
但點睇都係victim
點解講到佢抵死要比人告

《日本經濟新聞》（日语：日本経済新聞／にほんけいざいしんぶん Nihon keizai shinbun），簡稱《日經》或《日經新聞》，是日本具有相當影響力的全國性的大報紙之一；創刊于1876年12月2日。而出版該報的日本經濟新聞社，則負責算出東京證券交易所的日經平均股票價格（Nikkei225），是全球主要的股市指標之一。該社亦同時是一間綜合媒體集團，經營東京電視台、TVQ九州放送、日經CNBC、英國金融時報以及日經廣播電台。

《日本經濟新聞》較少刊登中國的民主化和追求自由的文章。法國國際廣播電台也稱《日本經濟新聞》「注重經濟而代表日本經濟界親中立場」

產經仲要最右翼&反共

最好拉埋日經負責人，唔係日本人都唔知国安法有幾撚勁

咁驚

前排訪問好撚鷹喎

借個位

早年
香港人早年都我係中國人呀hi咁係咪代表而家都係大中華膠

日經爆多d
等睇日本民情洶湧

係
當間間傳媒講安倍辭職得佢一間講無啲咁既事

天佑周庭
Free Agnes

咪就係
早年都有得閙
On9

狗隻肯定以為最多無得去日本
去唔到日本我咪去南韓
但問題係支那成個科技春袋比日本揸撚住

聯署「請支持香港立即起動2020立法會真選舉」

聯署「支持美國政府禁微信&抖音」

（記得要確認Email）

TBB D垃圾新聞吹撚到石破茂係鷹派
真係唔識比佢嚇死
識就比佢笑撚死

咁多個候選人最親美就係河野太郎喎

之前自民黨內部傾唔好比維尼以國民身份訪問
二階幫支那護航比日本仔屌到仆街

入面都唔係屌日經

國際線有任 請每日推Post

佢話大部分人不受影響添

CCTVB D垃圾新聞你調轉黎聽就差唔多

若果最終要提堂真係祝日經好運

真係賠了夫人又折兵
告又告唔撚入
搞到係日本咁大回響
李手足 暗地裏一直做事

笑撚到我
仲睇到有COMMENT叫佢返去鄉下耕田

小心

之前制裁winning 11個陣
日本人都留cm話想制裁二階

啲狗官又話無追溯期？！

日本我諗要即刻制裁勝利11人加30000thx及其家屬入境日本先夠平息民憤

Twitter like & retweet

日經份廣告七月一日之後d 字仲係張報紙上
所以係之後發生嘅事情

架仔係屬於個種平時就無乜反應
但到左臨界點就會有種「點都要做D野」而變到好撚團結
日本國會平時就圍爐開
但係民意情緒爆到頂唔順既話就會理得你係咪對家 總之「點都要做D野」搞掂民憤先
如果去到臨界點我諗唔係禁止入境
係連埋搵多樣野禁止科技出口支那

佢冇寫明

樓主唔肯認錯

眾籌又話佢地洗黑錢！？
好似星火果單咁

樓主pin #120

沉重代價same

其實登報單野港共真係shock
所以想搵個統籌者/負責聯絡嘅人出黎

無大大台，唯有逐個逐個搵
啲group嘅admin都係咁
但以日本人天真+跟規矩性格，可能唔會del record

個陣眾籌係外國網

fb應該仲可以話係hk based?

攪完周庭攪日經今次日本政府想扮冇野都唔得

導演師

Push

我估支共好想知登報呢單野係邊個搞出黎同埋邊啲人居中統籌
搵唔到連登server、外國報館，咪搞左最容易搞嘅日經先

急不及待想玩玩了

日經咪係外國報館囉

用哩個理由入周庭
睇黎下面都係死跟上面指示
冇撚曬分尺寸

佢係香港有基地+可能果時係先搵香港日經再接觸日本日經

西方媒體可能真接搵人地外國嘅office所以支共搞唔到

其實好多外媒係香港都有office

最近先有D走

冇
因為由地球存在開始計起 46億年前開始計

李大導再拉周庭，真係會影響到日本選情

我指登報時
外國巴打直接搵外國office傾，無through人地香港office

咁唔通攬炒巴日經登報係經HK office咩

你果時有冇留意啲post
日本情況好特殊，唔係攬炒直接搞
果時有搵周庭幫手做中間人負責聯絡

但整內容果個仲比人開post屌話佢自作主張（不過唔關周事，個post係屌另一個人）

比位新日揆做野

所以要update 都唔係鬧

又話一國兩制高度自治五十年不變

制裁香港警察最有效嘅國家係日本，希望大導演再搞大D

河野啲英文好勁
仲係Georgetown alum
之前先上過hoover institute個podcast
似係親美反華

外國報紙都搞?

係冇追溯期呀 幾時犯左國安法骨灰都照拉

又話冇retrospective effect?

係

禁到黑警到日本旅行? 真係冇乜可能...

之前好多野都話無可能

其實証明咗上年登報單嘢維尼好L嬲

日經回應經已夠好睇日經咁撚多人睇

幾時搞多次？

未簽幫幫手簽同share

差2500。11:30就要求求你哋

袁爸爸開到聲請連登仔幫手

從來只係D 低級官員廢up, 條文冇寫話冇追溯期
就算條文寫明話冇，都唔信啦，何況D 廢官亂up